其實不如開返廣告

我明連仔一開始係想大家上連登load快啲，但長期而言，廣告其實對我方陣營係有利無害：
廣告嘅好處：
－增加你嘅收增，繼續改善連登
－令大家更易光顧相同立場嘅商家
－甚至可以畀會員放文宣

有無可能真係有突發事情就人手turn off返？

啲ads係google add in 嚟
唔係佢哋喺連登賣

Sor，柒咗